鄭秀文父親上月離世 貼長文流露不捨之情︰眼淚偶爾仍會忍不住落下

鄭秀文（Sammi）向來十分孝順，今年十月鄭父曾急病入院，Sammi與家人輪流到醫院陪伴。接近兩個月沒有在社交網出現的Sammi，今日在社交網貼了和爸爸的合照，原來80多歲的鄭父鄭隱南於上月離世，Sammi透露前日辦完父親後事，並寫長文抒發與父親的點滴。

唔燃想知

條友好撚煩

車公

我發覺身邊好左好多殯儀之星，高談闊論去靈堂當日應該點著好，好唔好著 oversize，黑好白好定灰好，唔知以為去 ball。

鄭秀文後生個時幾靚女敢成個韓妹
點解會紅唔起？

佢大部分時間都好樣衰
除咗後生拍tvb嗰排叫正常貨色(送都唔屌
後來見親佢個樣更加唔撚順超 唔靚又煩又左膠 無論係大肚婆定許志安單嘢 佢最叻當睇唔到

最憎呢條八婆 拆散心穎同安仔
鄭老妖本身同安仔都分房訓, 一早冇感情㗎啦
咪又係為錢, 為面子
好心佢就化啦

以前每次鄭秀文或許志安開 concert 必傳情變
好嘔心

同佢做過嘢
個人閪到無倫

More

死得好，好撚煩吖個阿嬸
情緒病就快撚啲死啦
死耶閪

安心上路

神嘅考驗